本是同根生

Worth watching. Kevin Lau is s very respectable figure.

還要多謝記者。